陳雲：博做談判專家領取解散的功勞

叫抗爭者唔好爭取任何野，唔好談判，又插人搏做談判人，其實一句，唔想運動成功。只要運動失敗，佢就可以瘋狂鳩UP。

分化軍師有乜功勞

(突發) 陳雲：警察不是你的敵人, 泛民才是敵人

得閒唔該幫手推一下 推到義士起身
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

談判代表可以有，但要係天琦呢種人
白鴿黨依家嚐試緊做呢樣野，要極度提防，大家連日心血就會白費

冇談判代表，政府只能考慮撤回送中條例，否則示威者不會罷休。

今次令政府宣布暫緩，冇談判代表，一樣有成果。

要天琦唔要陳雲

陳雲只會話乜都係佢諗既

之於係咪佢諗，凡事要講證據

不過冇談判代表，政府只能考慮撤回送中條例，否則示威者不會罷休。